吉野家完成收購鰻魚拉凸！

睇幅圖就知係毒撚飯

以後毒撚--->鰻魚仔

【官宣：吉野家完成收購鰻魚拉凸！】

隨住世界盃曲終人散，吉野家終於可以證實收購鰻魚拉凸嘅消息！

吉野家最新成員「鰻重並盛」選用特長原條鰻魚，鋪喺丼飯上面有「拉凸」效果之餘，更係以蒲燒汁精心燒製！無論係咪鰻魚迷，原條鰻魚都足以令你舐舐脷。

「鰻重並盛」喺呢個夏日限定登場，即刻過嚟吉野家見證呢個最新收購啦！

#全線分店有售 #油麻地中港薈分店除外
#鰻魚拉凸 #一本鰻脷 #吃要熱情 #鰻重並盛

魚拉突！

又黎 等陣又有玻璃心沖出黎話點點點跟住叫人抽水係好但要抽得準

獌魚拉突?

美斯都唔識串

帶上巴士食

拉凸

吊拿星即刻鳩衝去食

吉野家d 關公真係好串